[SL二連霸 心仔MVP] LA Lakers 小圈子討論區 54

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You靚仔 DLo

Welcome New Dirk

一張牙占圖都冇

得閒先再執啦

迷學友了
大家刀反羅

果然係假迷羅

我迷羅你反羅

露哂底

學友燈力無限 兇多吉少了

巨星羅與小球迷

扮哂嘢

段片比我既first impression 係irving 既offensive skillset 真係頂級

workout 定影相呀

樓主又燈

唔影低你又話人無workout 食糞啦

又燈

下 我以為贏能硬的波

真
唔好盲反，做個理智反羅

一齊迷羅好撚過

估唔到一年後多左咁多人反羅
諗起上年未交易果時

把撚哂pose喎
認真d啦羅

一年後多咗好多忽然球迷反羅

有無呀叔

yes

贏硬既波真係totally no mood

唔好燈

冇Lbj相冇咩所謂
但點可以冇svi

new dirk klay

有冇link

講得好
bald mamba

湖人又贏

B2b champion

要輸了

甲甲 講得好！

你叫潛力狼 情何以堪

投降啦

fg 80%-38%

頭寒啦

真係燈左

等反cup

燈撚到

一定反cup 信我

心仔d罰球

Ft差到

唔收窄到差距完半場都幾難追

Svi今日

好煩成節係到聽愛GLO講野

樓主垃圾

Screen多啲 俾svi射啦 成日pg打p&r 9打

係到亂起手

咪燈

黑哨

唔洗睇了

有無link?

17分

Topic燈到

B子落場了

學友好波

燈到

glo : 哇大隻左喎

今晚入黎我房

svi ok

好似真係好耐冇見過 大家咁

hart廢

Any link please :((

Magic Johnson thinks LeBron James will have biggest impact on Brandon Ingram.

reddit la

BIGGEST NEGATIVE IMPACT

腦充

一齊派膠比樓主

心仔wide open入唔到，ft射親又2中1

我地燈到兩個一齊收皮

佢地太攰啦

挫下銳氣就岩啦

心仔今日

唔撚睇啦

嬴太多都想比人嬴下...廢事SL皇朝啦

心打逆境波完全唔得

希望大家一齊派膠俾樓主

LBJ 亞軍buff

標題無咗迷羅就豬波 下個po加返

牙占一黎到，保持奪亞紀錄，開心

邪撚住哂.

你條仆街今次又借d倚唔加

屌你學友

趕住搶1001開波加唔切

冠又痴唔到 走過黎邪鳩住哂

派左膠
好好反省下

好撚廢啊屌

比立斯 都迷B

lm

威左咁多場

拎埋MVP

最尾一場先黎柒

好有FOJ陣味.

尊重左傳統 心仔好波

咁快為隊波帶黎影響力

DDR <-> Kawhi
遲d又要對住吾皇

kawhi 去到果邊係咪繼續扮病

終於完

下年FA先追KL

下年Kawhi追湖人

下年無kawhi 我中出愛滋佬

你食定antiretroviral prophylaxis 都得...

有 Bjai 同心
仲要可愛做乜9

心垃圾

今朝打乜出黎

Kawhi下年見
唔知佢會唔會真係休賽呢

佢醒水既就打30-40場 唔好再傷

HEA下HEA下又一年

如果真係trade得成 ddr都幾撚慘
難得占士過左西岸 又比人trade返去西岸 如果kawhi係速龍打一年就走
佢仲撚慘 母會寧願搏一個可能打一年既 都唔信佢之後既表現 ddr會唔會崩潰
著幾多對kobe鞋都補唔返啲mentality

大好青年咁就玩完

All go lakers law diu

不了

Glo: I only want the tough guy

Glo: I don't want a bitch like the OKC guy

下年有約既80m
仲要清人 先可以簽到可愛

Toronto is close to a deal to acquire Spurs All-Star Kawhi Leonard, league sources tell @ChrisBHaynes and me. Trade package includes DeMar DeRozan, league sources tell ESPN.

今季心 bi 大爆發
唔駛可愛了

後備陣 Rondo Hart Lance Kuzma
都唔知球權點分

Rondo 傳俾 kuz
kuz 炒 hart offensive rebound
交返俾lance 跳舞

一年後話唔過湖

下年FA 大把人追

佢如果學PG咁玩都無所謂

追淫klay仲岩我潮

中鋒......是撚旦

wagner 企出三分睇波

豬八？

佢條反羅現晒形

三號位係 Swaggy 嘅成件事即刻唔同曬

想 W.johnson 回家多 D

馬刺

人地想要埋Vxxxxxxxx 嫁

不 有svi了 追ad啦

Btw
G持 glo 簽 ok4,比機會佢證明自己

ok4

下年可唔可以sign and trade?

DD10 + Jakob Poeltl + protected 2019 1st rd pick
= Leonard + Danny Green

外國媒體透露：Klay Thompson完成勇士合約後，2019年將會加盟湖人

擔任湖人總裁的Magic Johnson，早前曾向外界聲明，如果兩年內都沒有球星加盟，他會毅然辭職。在聲明發出後，果然有一位球星空降洛杉磯，而這位更是有現今聯盟第一人之稱的LeBron James，令人們不禁為之懾服。

LeBron James成為兩年內第一位加盟的球星，Magic Johnson為何要用兩年而非今年？此說法亦引起外界的猜測。近日外國知名媒體Fox Sports的主持人Colin Cowherd透露，Magic Johnson之所以用兩年，全因為湖人已經準備好於2019年暑假，迎接來自金州的球星 – Klay Thompson。

「Magic Johnson曾說：『如果我不能在兩年內令球星加盟洛杉磯，我會辭職』為什麼他要說兩年這麼仔細？」Colin Cowherd故弄玄虛地說道。

「因為他知道LeBron加盟湖人，是十之不離其九了。那麼，來年暑假有什麼自由球星？沒錯，就是湖人一直想要的人 – Klay Thompson。他的父親Mychal Thompson曾為湖人效力，現在更為湖人的播音員。Magic也認識Klay。Mychal Thompson對Klay的生活有著影響力。」

「Klay是一個很完美的球員，因為他並不需要鎂光燈，正好適合LeBron及Magic。」

「他是很適合的人選。湖人選擇以一年合約簽訂多名新球員，正正是為來年薪資空間做準備 – 這就是為什麼Magic Johnson會說這種話。湖人得到LeBron後，Klay將會成為下一個，而勇士巨頭也將會解散，Kevin Durant可能也會走了。」Colin Cowherd說道。

Klay Thompson只剩下一年1898萬美元，下一年將會成為非受限自由球員，如果勇士要留人，以Thompson的身價，應該值一份更高價值的合約，而勇士已經以頂薪續約球星Stephen Curry，如果留住Kevin Durant，並要用高價留住Thompson，相信會對勇士造成很大財政負擔，而Thompson實際是否願意降薪，也是未知之數。

If you can not beat them, buy them

其實kcp頂佛祖個位會唔會差好遠？

你話呢

湖簽唔到Kawhi啦

今季點簽？

Ball klay ig FOJ 是撚旦
真係扯撚左

收到風湖試訓OK4
唔知你地 我就射撚左啦
d post move

我意思係trade唔到

trade嚟做乜
馬刺獅子開大口仲同佢trade

都唔夾打法又無防守

4年底薪入唔入呀！

老閪都入

4年傻左咩，雖然係底薪姐

兩年底薪第二年to我屌

寧願要BROLO

有hart svi >>>>>klay

Kawhi Leonard has no desire to play in Toronto, league source tells ESPN.

welcome The kLAw

比d 專業操守好 wor

Lakers Sign Joel Berry II

who???

咁搞法唔想下年失可愛，一定影響更衣室氣氛

仲簽個point guard做乜

原來3week before 已經簽咗 好似

呢件shooter黎
比沾狗用

Salad

下年搶KD 有冇得諗？

無
3連唔會走/ 輸左可能回家 跟足劇本

回唔到家喎okc 個cap

btw 咁唯有拆佢骨搶klay 此消彼長

有新kd唔洗要舊

klay都有機
佢老豆打過湖人
又唔痴波 唔阻波B 發展

klay 頂KCP 所以KCP 份約係一年

kd 同我皇組隊

如果kd+lbj
另外3個放番蝦餃老母同殺鬼個堆
應該都champ到

25狗，不了。

老老豆豆我唔覺得klay真係咁勁

Kcp做到klay 7成野啦

仲未計心囝

單核係唔勁
做隊友一流
星級嘅3d

下季頭幾個月未夾到既時候我感覺到會有好多over pass既出現，陣中太多人鍾意打無私籃球

台灣時間7月19日，馬刺和暴龍已經完成了關於Kawhi-Leonard的交易。儘管Kawhi的團隊放話稱Kawhi不想去暴龍，但如果Kawhi沒有按期向暴龍報到，或者在今後故意缺席球隊訓練或比賽，他將會受到球隊和聯盟的處罰。

當馬刺和暴龍達成這筆交易之後，關於Kawhi不想去暴龍的消息都被放了出來，甚至還有消息稱Kawhi可能報銷整個下賽季。

對此，NBA記者Albert Nahmad分析了可能出現的情況，如果Leonard沒有在交易完成後的一周內去暴龍報到，那麼暴龍（若交易最終因此而消，則是馬刺）和聯盟均可以按規則處罰他。

從聯盟方面來說，總裁Adam Silver可以對Kawhi進行限期或者無限期的禁賽，或者對其處以不超過5萬美金的罰款，或者同時執行禁賽和罰款。

另據著名NBA記者Zack Lowe透露，Kawhi無故缺席的每一次訓練和每一場比賽，球隊都可以對他進行罰款，直到他下賽季的全部薪水2010萬美元被罰完為止

有醫生紙架 告你阿喇

可愛唔出見 咪姐係速龍間接買斷佢份約 但佢一$ 都無得拎

聽完 glo 兩個訪問
覺得 Bjai 下年既 爭勝心冇 改善到的話
用黎清釘不是夢。

應該鳩吹

離開左馬刺仲有咩原因唔打

呢單野好好笑 隔離spurs po 狂屌kawhi戈
忘恩負義

訂左件kuzma 波衫，等埋9月2k19

邊度訂?

冇心為馬刺打波
你諗吓馬刺管理層幾鳩先啦

講真我覺得今次可愛係仆街嘅
放風是話非xxx隊/城市不去
去咗又唔保證會續約
又唔肯拎醫生紙
馬刺想面對面同佢傾又扭計唔浦頭
咁大個人有乜唔可以3口6面講清楚？
Trade完又話不滿唔練波
咁有個性我覺得咩直，太子禾都驚驚
抵喇而家俾人掟去加拿大打波

Lakers Sign Jeffrey Carroll

呢個咩料

OFFICIAL: Lakers Waive Malik Newman

做乜炒人呀,唔通簽安東尼?

有4,5號位未呀你老母

佢個傷可能唔簡單
隨時似表妹咁無人要

牙羅ig story 咁樣衰

仲有幾多個吉位

咁撚型仔都樣衰？你自貼泥睇下！

其實呢條友係邊個

佢自貼過
同羅囝差不多型

咁真係好撚型

フ丿一
好靚仔

開季未 好想睇Rondo LBJ carry成隊入playoffs

IG 同Ball carry 兩條廢老入playoff 先真

真。。

welcome melo

melo ball

湖人可能用最後一個陣容名額簽下在夏季聯賽中表現出色的中鋒Jeff Ayres。據第三位湖人高管透露，當湖人的夏聯陣容需要一位中鋒時，他們從下屬的發展聯盟球隊召喚了Ayres。另外，Ayres是Kawhi Leonard的經紀人Mitch Frankel在NBA中僅有的另一位客戶。

Welcome 定可愛都得了

都估到會簽呢條友了 真心唔差 不過以前條友係大飛既

魔術強森：希望詹姆士和英格拉姆能每天待在一起

湖人籃球運營總裁Magic Johnson近日接受了採訪，對於LeBron James可以為Brandon Ingram帶來的影響也發表了看法。

Magic表示希望James和Ingram每天都待在一起，向他展示優秀球員的一切東西。

“我想讓James和Ingram在八月的每一天都待在一起，甚至是九月，訓練營，每一次訓練以及大巴和飛機上也是如此。在我們選中這些年輕球員時隊內並沒有一個老將來教導他們 ，但現在他們有了世界上最棒的球員，同時還是總冠軍，James到今天都保持著頂級的身材，況且現在還是七月份，因此這些會幫助到年輕球員，讓他們明白要怎樣訓練，如何正確飲食等等。我認為James會對Ingram產生最大的影響，因為他有著成為特別球員的身體和高度。”

點解glo好似好少提呀波

幫手改左佢D毒撚格先

我覺得作為future core
Ball本身心態上係成熟既

睇得出 kuz 得人鐘意係因為
toughness and competitiveness .
呢兩樣，係bi 暫時冇既野。
ball 就唔肯定，可能係打法問題。

Ball都係唔夠火
上年開拖都係randle上前

你用個唔用腦既同Ball比較

隊友比人聊 佢係側邊行過就算喎

需要冷靜冷靜
睇下美欺作為"球王"係幾咁冷靜

射得下波，又有身高，做苦力唔錯

下年清釘應該唔使用bjai了 一年肥約 分分鐘其他隊爭住同你換添

michael beasley

同kuz 撞到🤦🏻‍♂️
咁我估kuz會打正選了

真三傻

Stephenson McGee Beasley

Who C

RR9

有心理準備McGee擔大旗做天兵神將

B比人trade撚左？

Ball 78....

仲低左

kuz 78

Tatum 87 kuz 78

R9 得75

你話我on9都咁話 Tatum係高過Kuz

係tatum87太高就真

tatum 87 kuz 就82 la

岩

tatum84 kuz80就並唔多

吊 牙羅呢排成日同布克鍛練 咁能勤奮

布克搵牙羅學野

Ball都低啦

係人都知

Booker簽大約
DLO 冇錢開飯去癡餐

叫牙占打半年C就斷氣啦 仲要簽4年 呢獲碌柒

流料啦

鄭生好似大隻左咁多咁嘅

啲紋身係近半年先紋定點 以前唔多覺眼

失戀之後紋

型仔到咁, 想點

beasly冇人提?

#221囉 結衣g

成班性格球員一隊

好撚好打

咁樣好極端
一係夾得好
一係 各持己見 咁打

Ingram 80 rating
Ball Kuz 78

rondo同james都係識分輕重
為大局著想
Beasley可以雪
問題唔大

簽番黎雪
又唔係更衣室隊長

咁真係有問題
唔通照出?

咁個deal 已經唔值簽
咁多123 號位
我寧願要alex len

仲唔簽C，下年mcgee一個打哂

不了
仲記條狗閪打鳩力羊

今年又係過渡期 睇下成季夾完邊個可以留低姐 一年約算係咁啦 你估有lbj就衝到冠咩

mcgee zubac wagner輪住出？
唔明點解湖好似好睇得起zubac

遊戲rating 邊個會care

同foj咁fd唔洗擔心搞事

Kuz cares

其實唔使簽個好勁，簽個守到吓底有板就得，反正得分點好多，但係zubac真係唔多掂

搶板有ball 唔洗擔心

幾個C 企係籃底舉高隻手防守is ok

New davic

lebron

問吓當年whiteside

因為堅勁

幾撚壯

上年無傷已經all star左

希望今季健康打到80場30分鐘

25+6

要trade了

差不多

Maglinka 挑戰籃球基本概念
打小球但係無 small ball 5，成隊三分又差

DLo is the revolution

curry shooting
nash vision

蔣囝face

Laker playmaker多到
唔通打五發動機陣，任何人一搶到防守板都可以長傳or打快速反擊 It is Show Time

仲有Harden

Ingram 汁波都汁到得分王

Foj跑一節抖一節？

westbrook athleticism

下下想抄人 但無咁既人腳

死亡五小 無限換防 最理想係 ball Pg 可愛 foj randle

mcgee stupidity

High bbiq
Randel ?不了

bird bbiq

green

笑死

今年成班性格巨星，一係大成功一係大爆炸

呢五個就係正選

屠勇不是夢

調返轉
呢五個就係後備
屠勇不是夢

場場玩防反
一定好好睇

對手粗過對腳 好能快斷腳

睇下係打想當年熱火既高壓防守加快攻

屌你反羅刀算仲要咒鳩佢！！！

扮撚哂pose 扮訓練

真。羅狗唔洗反，佢都自爆嫁喇。
放長雙眼睇佢係coming season, 打唔打得起。

盲反到

唔洗咒都斷能硬架啦。。。

好想睇湖打練習賽，
呢五個打五個細路，
一定好精彩

好睇過final

好懷疑戰況會一面倒

無錯，
又有BJAI又有KUZ又有BALL，
鏟得射得傳得守得

除左lbj贏半格
其他位我湖後生仔屌打

5個細路炒佢地30度啦

位對位同勇士比都唔輸

LBJ俾BJ守死了

LBJ都打唔贏cupcake
點打我BJ?

完全唔覺 McGee，Lance，Beasley 高 BBIQ

Lance都算高掛

好撚型

無事嘅 應該

用機操出黎既體型通常都係咁

乜水

undrafted in 2018

無一個係正常

精彩囉，成班痴線佬

當年公牛咪又係咁

最緊要有人食住佢地啫

原來打左Summer League

Johnathan Williams: 8 pts, 9 rebs,1 stl, 3 blks, in 24 mins.

Glo係咩玩法

點解唔拎後t booker 試下

兩個人黎架bo

而家簽個d不知名人士都係用黎玩training camp架咋

好想睇吓walton點搞今年班友仔

片入面21號果條友

係呀
你對呀

幾時先開波 等左好耐

la clowns

""According to Eric Pincus of Bleacher Report, the Lakers were cautious of taking time away from the likes of Josh Hart, Brandon Ingram, Kyle Kuzma and the young core, because they want to see how they gel with James:

The Lakers didn’t want to bring back players who were expecting significant minutes, according to the second team executive. They are more interested in seeing what their young core can do alongside James.""

Young core 夾吾皇都唔係一定成功 望下clarkson 喺騎士playoff表現

jc資質有限

JC 夾邊個都冇分別

JC要夾牛

簽jordan hill 啦屌

都係 可能到頂了

Jc夾邊個都咁打架啦

兩年冇打過呢d就算啦
豬霸都屌打佢啦仲停留係幾年前咩

MELO 係咪100%去箭??

呢個都係算啦

點解會想要呢d老野

年紀都唔係最大問題
佢同LBJ撞晒位咁
點夾

法國我湖愈黎愈多傻鳩球員

簽左Mcgee個刻開始多

簽咗占屎嗰刻開始

越黎越多傻鳩fans

咁多人睇低MELO

弱化老人版Kuzma

16.2 + 5.8 + 1.3 40.4% + 35.7%
vs
16.1 + 6.3 + 1.8 45% + 36.6%

估下邊兩個player

睇低唔係佢既能力
只係打法同心態問題

上面kuz下面ig

上面 melo
下面 kuzma

kuz勁過而家既melo應該冇咩疑問啦
bench又簽埋beasley仲邊有位

簽得beasy 都預咗唔要melo

2個防守黑洞
仲要嚟緊玩5小球

bjai 愈中愈樣衰=.='
btw b jai 一定成才

有底未呀你老母

認命喇
應該呢個陣開波

原來史達候斯係佢中學教練
終於明白點解睇Bjai啲波硬係有啲古怪
但連缺乏表現慾都好似

其實如果deng retire 會點 唔計cap？

廢青

又傷

辣殺

Dklm
換撚左對波佢啦

條囡豬到呢

無波肥婆

大家睇既地方好一致

BALL <-> KAWHI = DEAL

唔係話啱啱做完手術咩

唔撚想要zoBall

換番DLo ok?

BALL成日傷

dlo都係

Dlo 冇傷既話
今年幾多歲

係
季尾個傷嚟
只係半個月前先做手術

Tyler Ennis 要去土耳其打波

根本無實力打nba

黎香港打
買番佢件衫入場俾佢簽添呀

蝦餃老母黎香港可以場均35-15

BOA比神軀撚狗

睇到咸左

掉轉左？

簽咗Beasley \

最域迷

反羅了。。

原來你先係反羅狗...
不過牙羅拍埋去真係型過辛尼幾十倍

入能左冊?

球場上廢Sane 10倍

條友成日盲反羅
咪鬼理佢喇

okok

條撚樣原來撐鏝城 撐唔落了

咪係
明知我地呢度最多利迷

Yes
支持卡利奧斯

我地占迷緊係撐利

Sane拍埋去又唔係細粒好多咋噃

又瘦又廢又樣衰 dlo應該一拳打得死佢

dlo啲格都毒毒地
Sane係曼城度花天酒地
dlo應該唔會想打柒佢

毒撚玩偷拍

Dlo 明顯係 冇料扮4條 d mk 仔
如果dlo 係香港讀書，一定會開 studygram

牙羅開studygram會全世界仆去follow

DLO明顯係毒撚啦
佢IG po親啲嘢唔係成班仔喺到做掌上壓就係po同隻狗啲合照，唔講以為佢係基添

LAL are already pretty deep with Lonzo/Rondo/Caruso at the 1; KCP/Ingram/Hart/Lance/Svi on the wing; LeBron (1, 2, 3, 4, 5) wherever; Kuz at 3 or 4; McGee/Zubac/Wagner at 5. On a given night, if you need scoring pop, bring Beasley in, most likely at the 4.

LeBron (1, 2, 3, 4, 5) wherever

咁講個時拆散nick young 同佢女友，唔通係為左

Free agent forward Travis Wear has agreed to a two-way contract with the Lakers, league sources tell ESPN. He played 17 games with Lakers last season.

又番黎
條廢柴有一段三分全隊最準

著有場carry架

佢實力不足，但防守跟到足，呢點好appreciate

湖曼一家親

佢算係近年湖人最高質既白人

Ryan kelly marcelo huertus

助攻王 Blake 都屈

有冇人知Luol Deng退休嘅話，會有咩薪資特例比翻Lakers

如果開季真係頂佢上5號位，chur死佢打打死亡五小，唔知LBJ有咩感受

就算退都完晒約先退
唔會而家退佢唔要錢咩

好似退休都要出糧比佢

但會有薪資特例比翻Lakers

辣幫 辣幫

牙波拍落屎摩寧到型撚到撲街

49000

上年brolo守個paint都唔差

blo出二十幾分鐘咋喎，呀牛都有份守

Bro係腳步太慢
1俾對面switch 就收皮
牛就1-5號位都守到

同時 牛1-5號位都守唔到
所以一直都有商榷之處

隻色想點，上年高層又話同nike反映

屌你老母nike
買白色/紫色算

隻黃好核突

玩retro喎

香蕉辣殺色
金色唔得嘅

香蕉黃

有人改完隻色，靚好多

不過都係等官方出圖

湖人咁多獌狗

終於知點解DLO 又勁又靚仔都會俾人trade....

冇睇到一輪波
原來昔日高生遺孤三傻早已各散東西

好人好姐做獌狗都弱智

反禾了

睇側面有啲似dlo

對比之下又唔似
但bi 型啲

25仔

會唔會我地無人去搵kobe練波

牙羅食到咁健康 係咪想操靚個body統治東岸

Kuzma: 我冇post相姐

擺pose 影相
肯定唔係workout 緊

做緊點影相牙

湖無人搵kobe練
就要去教塞d新仔拿

湖班細路應該仆晒去搵lbj啦

湖班新仔除左識含牙占仲識d 乜...

堅定不移既反占路線

唔含阿占 冠都冇得痴
比人trade走左了

咁Kobe 幾時去教埋少煮

少煮咁撚勁
唔洗人教都聯盟第一人啦

下dlo得82=,=

72都嫌太高

你一係唔識籃球 一係唔識dlo

SPEED應該得55

咁耐都無人留意到最左手邊
前湖人控衛第二把交椅 Tyler Ennis

心轉3號?!

去左德國

有82咁高

至少89啦

如果唔係咁玻璃⋯ 保守估計88

系 準superstar都係呢d數值

佢大學着3號，轉都唔奇

玩左2k18既19湖roster 尾撚到🚬

用lebron 鳩爆 打pf 輕鬆屌打

包尾個尾？

未簽鼻屎之前會用我皇打C 仲屈

下季準備上90+🚬

U假迷羅收

反羅假迷羅全部去死

你陰d陰d反羅 第一個死

我理性迷羅

收皮

理性仲點會迷羅

做咩咁睇唔開咒自己死?

咪能再屈啦 我child登迷羅第一人

牙滿第二我第三

who is ar moon

個po del走牙羅個名 冇咩說服力

關你咩事牙爆閘9

NSFW 超正J片！！

型撚到

回家吧

J死人咩

Basketball IQ同Potential 0

用lbj trade 少煮返黎啦

笑

打C位???
Lebron James defense on Pau Gasol

晚晚咁打好快打撚死佢
仲要呢個只係家嫂
遇著daj dh 鼓佬 mb 死得再快啲

要求唔高 我地牙b操到antekuhsvmpo咁嘅身型我都心滿意足

on9 我地b仔要操到佢咁有幾難
件垃圾要操到我地b仔咁就無可能了

你個名

True

[閒聊] Kelly加盟日本職籃Sunrockers

kelly 同sacre 又同隊

橫掃日本都得

多一隊要睇了

kelly > dlo

外貌我認同
實力有討論空間

實力=囉

屌 早排睇光頭佬玩日本個入樽賽
笑到仆街

好似樣衰咗咁

咁邊個識打籃球啲又真係一目了然既..... Team Ball 同 Ball Hog....高下立見

陰d陰d反前輩

咁係啊嘛

件衫出事姐

冇咁識打波 ... 不過贏得多d冠軍囉

傻撚左？

5>3
3>2
打和算ok?

派左膠好好反省下

理性討論

最緊要贏到冠軍

要含識波嘅就含dlo啦

沒有錯ʕ≧ᴥ≦ʔ

去到日本仲做吉祥物

今季好期待湖人

請解釋

好黃

柒到媽媽聲

minions咩屌你老味

轉左Nike之後啲黃色都係柒下柒下咁

金呀

點解整到咁黃

學界波衫fu

紫金黃朝

Tatum’s work has come with Pure Sweat CEO Drew Hanlen, who revealed in an interview with Evan Daniels of FS1 that Bryant wondered why the Lakers didn’t draft Tatum instead of Lonzo Ball, after seeing their similarities:

“It was cool. We actually showed Kobe it yesterday, and he was like, ‘Why didn’t the Lakers draft him?’ Which was pretty funny after seeing that. Jayson idolized Kobe.”

原來kobe都係數據撚唔識睇ball
唔怪得成日唔提波仔咁

Kobe: Tatum打法似我

Kobe同愛glo 組隊理念完全唔同

kobe 廢老出黎9up 唔好怪佢
牙ball 先係我湖將來

事實tatum rookie season屌打牙波
牙波show到無限潛力 但都要真係打到出黎先係真

屌奶星牙波日日有Magic教
今季仲要多個rr9

張相用意係乜
係想話大隻咗定靚仔咗

both

真

法國牙占做左潮人後
個樣都冇咁衰，仲好似型左咁

紋身多咗

邊忽大隻左

黑左

理想與現實
右面係理想

射姿令左

Nwaba 簽撚左未呀

比張老低簽佢啦

'Kobe Bryant's Coming Back'

官方圖

好型

想3件買晒
Ball + Kuzma就一定因爲個名型
最後1件心仔B仔揀

咁撚藍

型到

好似大隻左

中學雞買波衫著咁

洛杉磯燒鵝隊

作客紫色完全唔得 成件龜背咁

條黑邊

好似無上年咁黃

全紫好地地 黑色勁怪

件紫色完全唔掂

得白色靚

b仔好撚型

餓波

佢個髮形 加埋個 死魚眼，成個人好冇神。

負評左

憂鬱嘅眼神 神乎奇技嘅handle

正常
Kobe同tatum似一樣係進攻終結者角色為多
人鐘意似自己嘅人
Mj選ball 一樣覺得ball有少少似自己

唔知OLD NEWS左未

據ESPN記者Kenneth McMillian報導，自由球員Carmelo Anthony至今以經過了48小時的澄清期，不過他還沒有和火箭隊正式簽約，這也讓人好奇起火箭和甜瓜的談判狀態，而據報導，他已經收到來自多支NBA球隊的電話，其中包括湖人和76人。

唔係爆roster啦咩

仲以為已經簽咗

呢條友係咪唔肯打bench
做乜咁耐都未簽

講真句，如果要簽老底打bench 就唔去火箭啦 過嚟湖人幫手孭下位執下板 0度位做下埋伏射手啦

俾老底嘅話簽得過

espn

wfc

Espn 班友識閪波咩

賤種金塊第4

而家live 緊usa vs africa, 釘叔終於可以證明自己

正選

McGee正選

我湖有2個正選

釘已經4分

McGee 入3分

7分

Deng仲高分過Embiid

最強之人已在陣中

lbj打deng後備得啦

b仔正選，deng後備，lbj黐冠

Fournier 射撚夠味

釘明顯仲有貨

釘勁到

又肥又慢

咪係
都唔知勁啲咩

似老年版pp34
打老鬼波,fake臭你

技術可能有 但身體未必

羅仔型撚到。。。

反羅又柒

企中最前

呢張係左邊半張相

不過得佢兩粒波咁撚型

好想飲dlo龍血

打籃球用一粒波，拎兩粒做乜鬼
規矩都未識定以為自己好型

迷羅狗cut到羅狗企中間打j

喂喂。。

偷拍仔 同河神 都係又廢又多人迷

除左弱智之外真係無咩人反羅

系

2k係set到羅狗咁勁就知垃圾迷羅狗黎

件新款波衫香港幾時有得賣?
Bjai著白色好型棍子

應該無咁快 而家官網買都只係pre order
好似要8月尾9月頭先出貨
香港肯定再遲啲先有行貨

sad
想返英國前買 英國得replica

Online order 啦 Ching

唔怪得學友反羅

屈完未

You mean 係屈你弱智定屈你反羅

反羅＝弱智

好撚慢

Hart 76

發覺ESPN 開始睇死FOJ , 好似果陣唔鍾意KOBE咁

let's power up

原來係反湖

做傳媒都係寫負面嘢先最吸引到讀者，何況對像係nba 最多人留意球隊

Ching 原來你都有上波台

=,=

12/25 Lakers vs Warriors

大炒格

想睇雷or綠軍多過打湧

雷呢啲廢隊有咩好睇

另外兩隊有得留返西決同決賽見

決賽見唔到塞狗 佢地過唔到羅仔😢

入到playoff先講喇。。。

我指波士頓

2k都係反湖

第一場就打拓荒

First game: Oct 18 at Blazers
Home Opener: Oct 20 vs Houston
Xmas: Dec 25 vs Warriors
MLK day: Jan 21 vs Warriors

幾時對女人pg?

算你識做 第一次著全套波衫就著Kobe 1

我湖應該會再簽一個中鋒....
Brandan Wright
Andray Blatche
. Jahlil Okafor
Tarik Black

ok4去左NOP
黑仔回家啦

早兩日我睇過有個news LA出 心+釘+1st round = Whiteside
我覺得係good trade, 不過心仔

Good trade 但whiteside 水水地 我寧願要心仔

whiteside20年完約
咁trade明年都係清唔到cap完全冇意義

終於認做KOBE 契弟

著下Kobe 鞋姐

之前都有著過

沾屎條契弟都算越睇越順眼

今次去完湖人真係洗返靚個形象 新一季如果湖人打得好 形象更好

着湖件衫係型嘅

不枉我支持咗佢咁多年

不過好彩個女人冇着 影衰哂

做乜撚野喺到dum西瓜

幾型

釘都係20年完, 所以清唔清係冇乜分別
家陣係用一個已經唔會再出既釘換一個中鋒補陣容漏洞
用一年如果雙方都覺得唔啱的話咪買斷or waive左佢
其實LA 今年清唔到釘佢都預左waive, 釘目前交易價值係等佢重有一年約時候俾人清cap
但係一年之後對LAKERS冇value, 所以9成唔會再trade直接waive左算
咁既然係咁的話用釘換白邊其實LAKERS係冇乜野輸

ESPN 踩9 你湖入唔到PLAYOFF

再黎 MVP 預測：

1. LeBron James | SF | 湖人
第一名投票：39.4％
總分：85

白邊27m年換左下年夠唔夠cup直入kawhi架=.=

晒氣啦唔會補中鋒㗎啦
湖allin咗落zubac到了

B jai learning from 牙占

掉轉咗

牙占 teaching B jai

bjai從旁指導牙占

叫緊班迷羅上水

仆街了
見到有幾個shot 係 close up 牙占既 foot work
唔識未撚教foot work 啦

有新柏賓
唔駛可愛了

壞壞哂

成隊一齊8步上籃

心仔俾人吹走步指住吾皇: 佢都係咁你又唔吹

成班反占

叫kobe返嚟救牙占footwork啦

FEEL到今年FOJ 有場會照抄

24>23

Lakers have 43 National TV games

超過一半

有人話37 有人話43 唔知邊個啱

上水

Gakki g

real

呀占個件吊帶好柒

block哂

三殺pg ready

Now會唔會搶返nba
9月到期要續

1月2號
請假睇女人比人打爆

我屌最尾嗰幾場好難打
可能打到尾先知勇士 1st seed定我湖 1st seed

牙占

想迷占了

個波變左形

大力到渣凹左個波

有冇人會去潮聖
想買飛但未整visa

等占狗last game 同 final 去睇去live 了。

好驚整唔到簽證

book咗8月30整
驚遲d冇飛姐

bjai 對抗性真係吹細左

Push

仲有兩個月

左梳右華

近幾年都未試過咁想快啲開季

9月30 preseason

仲有個半月

占狗

勁撚到

我迷McGee

迷馬留名

迷羅留名

迷red velvet 留名

ok do frd

okafor is coming !

反玩具台留名

開波未

新一代牙牛

勁過阿牛幾多倍

希望今年champ到啦
想睇占士同rondo聯手攞嗰冠軍返黎

今年入到季後賽偷笑啦

On9 雲長-,-
最低消費都西決喇 ==#

final應該ig仔大爆發

大賽球員

唔係話新呀占咩？

final梗係波馬B大爆發

bennett+牛mix

好肥

咁肥都可以ft line入樽

心仔竟然係車狗

有埋射波既b jai

3個前湖人SF揀邊個
Ariza Artest Barnes

Ariza

Artest >Ariza >Barnes

Artest 身型技術都最高，雖然地盤佬式上籃，但其實久唔久三分放冷戰，進攻都相當唔錯，多次關鍵時候亦有好表現

Step back 好似怪怪地咁
但shooting form 又smooth 左

好過做傻閪曼狗。。。

好過迷dlo

足球lan la

曼迷安靜拉

其實愛glo算唔算識得培養新人呢

上年佢叫B仔9鏟

Arrest d 防守仲要好癲

對波士頓game 7 入左球超重要三分
個陣睇live 預佢炒屌左出聲

對癗補籃都屌左出聲
Ariza 金塊個場，致命偷波又係屌左出聲

慈世平
呢兩球都好有畫面

守到MELO6犯
lockdown durant

記得當年常規賽個個屌到artist反皮，一到playoff就黎料，講真無佢果年未必champ到

嗰陣未睇波 淨係記得前季對木狼腳震射corner3分炒咗 最後羅仔絕殺

美好回億總有小羅

掛住羅仔了

唔講以為羅仔退左休

幾時有亞運JC 睇
冇波睇好悶

今晚17：00
菲律賓打中國

咁諗會唔會好D
唔識鏟既SG
會唔會變成Allen Houston咁
只係識射

JC打菲律賓

今晚就有

之前nba個fb page好多菲律賓人係nba個fb page話做咩唔比jc打亞運 而家佢又有得打啦咩

唔講真係唔知JC有賓血

3個其實都ok，係差在Barnes係二連霸之後先入黎
冇咩機會表演
最有回憶呢，Ariza同Artest，Artest行先

2連霸之後，體能勁爆既pg彈起哂，老魚下下被硬屌，慈世平又比變態小前鋒屈速，嗰陣換返Ariza就好

2013年講真，Nash入黎，我諗高比都未必想
而家下下比人話組團失敗

你個user name又諗起隻mini mamba

佢老母菲律賓人
打柒周天子啦

Goudelock其實有料 點解打唔起

澄清左

睇返高比老婆ig既片，高比佬發福不少

Goudelock嗰期好似有Lin，Clarkson尼啲等上位?

其實我湖而家玩年青, 一個james 帶幾個年青人

入硬playooff, 隨時可以入西決.........

好運既, 有機會第一年就champ !!

好似冇

下年組隊

KD + James

湖唔收259

NBA 2K19 Xbox One X Gameplay: Lakers vs. Warriors

原來kobe成40歲

唔知點解硬係覺得佢仲係36,7咁

老野而家又幾風趣

都收左沾屎啦 唔差在喇

反占過主啦

我沾粉

復出

夠薑拉起件衫

怕你？

好黑好粗

夠大隻既，係跑唔郁
申利好想再睇老大打波

神之子來我湖? 下年又係三巨頭.

啞仔, J BULTER 正呀喂. 左治唔洗要啦二五仔

曝這超巨願去湖人聯手占士 最遲明夏必加盟

據露天看台記者艾力-平卡斯報導，木狼隊的全明星側翼占美-畢拿願意去湖人隊聯手勒邦-占士。

占美-畢拿將在明年夏天成為一名自由球員。今年休賽期，有報導稱畢拿與木狼的兩大年輕核心

維基斯和唐斯關係不和。

另外，畢拿在7月份拒絕了木狼隊給他提供的一份4年1.1億美元的續約合同。

據露天看台記者艾力-平卡斯得到的消息，畢拿願意去湖人隊聯手勒邦-占士。

值得一提的是，此前曾有消息稱畢拿和凱里-艾榮願意在明年夏天聯手打球。

如果畢拿已經下決心要離開木狼隊，那麼木狼隊也許將考慮在下賽季把他交易出去。

以前chit都唔笑

老婆奴係咁
叫佢點做就要跟住做

唔聽話唔幫你夾

總決賽 game7復出 占士傳比老大絶殺

Kobe Bryant on working out with Kyle Kuzma:
‘Dude. Kuzma looks great, man. He’s got good rhythm. He can shoot the ball. He’s worked on his midrange game a lot. His post game looks strong, so, looking forward to him having a good year.’

Luka Doncic Training For Rookie Season, Kyle Kuzma & Josh Hart Been Working On New Moves

Best Of Summer League MVP Josh Hart From The 2018 MGM Resorts Summer League

睇心仔球王片真係好撚好J

SL都J
心仔係勁既

覺唔覺個名有個仔字嘅都特別
高比仔，咖哩仔，心仔，b仔，羅仔

典解香港仲未有波衫賣

羅仔 特別廢

係唔係無咗啲紋身

牙波又要做手術

咩事牙
串我羅都咁多人like(憤怒💢）

所以簽左wrongdo

做乜撚牙波

廢青又傷

No eyes see

成個月前做左啦

老大要復出了

Injury prone

Ball疑似改左射姿

拍片條友特撚登唔影隻手？
下下都啱啱cut咗

秘密武器

Kuz 同 Kobe 有冇做過愛

同jeanie多

我係1

hart dump撚咗對pg

做得好呀心

呢條片就清楚好多啦,堅改左

可能係練緊 dribble pullup 姐

佢中距啲射姿本身好似都比較正常？
係3分特別唔同

收到風準備buyout 釘

終於buy out DENG

竟然

肯咁做?
有大動作???

好似今年個cap都係計足
下年先開始計少啲
下年可以max多個

點解會係呢個時間點咁做？

因為deng想打籃球⛹️

deng 對住magic :

好似美國時間9月1開始正式進入18-19賽季
姐係今年份約18m照計
stretch最尾一年約分3年(18m/3)
不過唔知有冇傾平左

對湖人冇乜so, 純粹睇下有冇隊要deng 或者放佢去去外國搵食

Thank you deng best of luck

下個po topic

唉不嬲迷釘

應該會去木狼啦下話

查實唔洗咁煩啦

用DENG 換J BULTER 咪攪掂

我地又可以清到DENG

木狼又可以攪掂休息室問題.

想換towns多d

換towns 人地可能要出多個
我地做搞手都係求搞個和 單換Butler is ok

咪係，還掂JB出年都free去湖，我地俾個Deng佢但求打個和啦

Woj：洛爾鄧放棄了3680萬中的750萬🤔🤔

你都on撚9 你自己簽撚完人唔用人關人撚事咩傻閪

佢自己都有責任啦體脂超晒標
唔通佢勁會唔用佢咩

最理想其實係今季比足，之後三季每年比少 1M
不過至少證明 Maglinka bench Deng 係無做錯

規則唔比
比就會咁做啦

咩規則？

三弟會唔會去湖

唔知不過我睇ptt係咁計
將果7.5m攤分唔可以擺埋一年

睇返 CBA 先知原來有條咁嘅規例
Article VII, Section 7
In the event that a Team and a player agree to amend a Player Contract to reduce the amount of the player’s protected Compensation ... for purposes of calculating the player’s Salary ... the aggregate reduction in the player’s protected Compensation shall be allocated pro rata over
the then-current and each remaining Salary Cap Year ...

TIL

唔值還唔值
其實唔關佢事
係簽佢個啲柒頭嘅問題

碟叉燒飯賣200蚊
斷估你唔會去屌兜飯掛
屌都屌間餐廳定價on9先啦

BI 生日快樂

佢似係嗰啲老世話加你幾倍人工都寧願唔要嘅人
痴撚線高層用水魚價簽人 你唔係屌班高層走去屌球員

雖然釘拎大約係戇鳩架喇 但個問題點都係班高層而唔係釘卦

後生仔

牙ball ......

咁撚大波咁撚正都飛
仲要啱啱生完
屌你咩朗素波

希望唔係波仔俾人帽

中出即非

太子禾同klay係卡塔爾 順便叫埋klay入湖?

According to ESPN’s Adrian Wojnarowski and Ramona Shelburne, the team has their sights set on Jimmy Butler, Kevin Durant, Kawhi Leonard and Klay Thompson:

The Lakers are targeting the top players in a potentially starry 2019 marketplace, including Toronto’s Kawhi Leonard, Golden State’s Kevin Durant and Klay Thompson and Minnesota’s Jimmy Butler

是但1個都夠

有吾皇係到
無人會夠膽入湖人
下年一定無一個人嚟湖人
睇下PG就知

未必
JB或者可愛可能會黎

有kobe係度冇人敢嚟。。
冇星係度又冇人肯嚟。。
有現役第1人又冇人肯嚟
我今次就唔信有吾皇都引唔到星去我湖

幾時開季
未試過有一年咁想睇波架

10月1 preseason

對雞塊？

Btw scrimmage young vs vets 震撼教育

牙波射姿真心好左 pull up應該冇問題

順左好多

反波同反柒占一樣 節節敗退

Bjai school FOJ

今年要射多d波喇

死廢青起碼出70場拉=.=‘

school 對面隻生滋狗

我湖啲人2K19 rating 幾多

Jim98
B82
Ball79

又改名

kuz 80

出手點好似高左 同偏番中間少少

上年用我湖玩play now好爽 勁快升d1

有8字頭夠做啦

齊腳可以出十二人輪換呀

買咗飛11月去潮聖

幾時會有team training 片睇
想j

想睇新仔vs大叔

Bynum comeback?

睇邊場

波仔應該俾rr9 lance守到波都射唔到

佢生番齊個腦要認真打波喇？

波囝而家d pull up
成個kd咁

主場對jazz
山頂位都180美金

我16年呢個位仲平過你山頂嘅
$160+$10.7

lbj效應

呢家

section115 $300

底薪簽佢

計射波應該Ball > KD

講得好

睇黎拜林條撚屌洗哂d錢了

好慢 算鳩數啦

正喎

如果真係生性
簽返就正

30歲
應該生性啦掛

睇黎豬仔都打得贏bynum

Bynum當年啲footwork 屌打依家班中鋒啦

豬喎
你講出黎自己有冇笑

雖然好想佢返嚟，
但佢而家速度應該完全夾唔到隊波喎

唔出奇
你估佢仲係6年前打all star果個bynum咩
豬霸已經夠慢都快佢幾條街

bynum當年係接近肥奧既中鋒 09吊打猴 好深刻。30歲要操返起要睇佢自己 佢唔係odom咁 odom前幾年日日蒲同吸毒 死過返生 38歲先話打返波

釘去左狼

幫手做臥底捉JB

笑撚死

邊有屌打猴呀

幾時簽埋Noah

“When you look at guys like Rajon Rondo, he’s a basketball savant. All the players in the league know that. He was on our court a day ago and I was watching from my office. He was working on one play for two hours. That’s that Kobe-level of detail at breaking down plays.”

經理人pelinka都打埋j
rondo=kobe

breaking down plays like kobe level
唔出奇啵
分析咋嘛又唔係打到成個kobe咁

Rondo 真係戰術痴漢
希望波仔學到野

占+rondo

佢同KD 一樣係左眼係主力眼. 所以搞到咁

牙占 同 wrong do
D work ethic 好J到
班廢青大把野學

見到大家j rondo j出血
我就心感安慰

好想快啲玩到湖人個新陣但唔知邊度買抵啲,有無巴打好介紹邊度買PS4 ge 2K19普通版會抵啲

唔差幾遠啦

前幾年話rondo仲有貨交俾人笑

正價$468喎見有啲人買到三百幾

數位版咪400幾
我係灣仔買碟365
平極暫時見到好似都係35x

好期待有 Lebron 同 Rondo，Lonzo 終於有機會發揮到無球能力
上年 off ball cut 係籃底空曬，KCP 同 Clarkson 都睇唔到

如果係dlo就一定睇到兼交個靚波

傳說中嘅chok 西傳波去咗邊？

傳咗去隊友到

你個名點解

我英文名

下年我湖大把(過氣)球星

CHAMP 硬

教我讀

啲撈冚巴溫

秀娜璉

kpop狗？呢到體育台

我地Irene 冚巴溫

Seulgi Yuqi之外仲有咩人

Vivi no.1

睇lakers ig team practice 仲未見牙沾
幾時歸隊

把聲幾好丁

Sources: Former Los Angeles Lakers champion center Andrew Bynum worked out in the Lakers' facility this week as he pursues NBA comeback. Not an official Lakers workout, but gave Bynum opportunity for open gym runs.

香港波都唔要佢打鬼到nba咩

屌奶星，失業廢青都有得用Lakers facility

驚左同Bjai 對位

睇班後生練波仲好啦
班後生唔練波你仲驚呀

2k mc入左湖人
占屎廢到 拎得11分豬波

trade dlo返嚟，即刻冠咗

世界杯預選賽，Svi 22分5搶斷，投中5個三分，帶領烏克蘭擊敗西班牙

槍手

贏到西班牙

又steal of the draft...

係抽新人黎講
呢兩年都好勁
神操作黎

愛glo好波